岩岩係facebook見到呢個全球制裁主要官員嘅post

好似怪怪地咁，有冇巴打可以幫手睇睇，同埋警世

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推1/10

推2/10

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推3/10

推4/10

幫你推

推5/10

推6/10

推7/10

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

推8/10

推9/10

推10/10

怪係邊？

入facebook留言同意就可以聯署10個國家制裁香港主要官員

佢就咁係facebook底留個 同意 2個字當聯署，月木似怪怪地咁。 但睇聯署內容就算正常

第一，點解會突然開個新fb group黎做呢樣野，背後係咩人完全唔知。
第二，美國國會正在努力籌備緊人權民主法案，期望結果同呢個聯署近似。 但呢個聯署完全冇提民主人權法案。
第三，正如上面巴打提到，就咁留言同意，就聯署左，似係醉翁之意不在酒。

巴打仲有冇睇到其他問題
現在正處於國家生死存亡之秋，做每一樣野都要好小心，一子錯，滿盤皆落索。

又要自推第2回

1/10

2/10

3/10